初入canon ff，揀EOS R定係5Div？

想一步到位，宜家先入5Div會唔會太遲呢？未來出5Dv嘅機會應該唔大？EF似係末路，不過部Eos R又未成熟，唔知要等到第幾代先會出pro幾

咩用途多？

暫時非搵食，平時主要係影人或者去旅行影人同景，拍片少。

其實都想喺攝影界發展（非婚展），想一邊自己有部ff機練，一邊有機會就搵下part time學嘢，學下打燈之類。

EOS R
而家入無反係perfect timing

唔拍片 eos r係唔錯

同問

無機身防震，鏡頭少，multi function bar 又廢，你肯定？

而家好多鏡都有IS; EOS R 黎緊一定多鏡過5D mark iv; multi functional bar 係廢但係 mirrorless 一定 future-prove 過 DSLR.
我半年前入手咗 D750, 見到之前出Z6 Z7 真係好後悔

但係好多定焦都無防震呢有機身防震等如所有鏡頭都有防震
咁不如等canon放棄multi function bar先買啦，呢個價錢買eos R 根本搵笨

咁我都覺得學嘢嘅話用5D mark iv 係正宗啲
Btw 乜5D mark iv 有防震咩

學嘢其實無反都學到，只係覺得為canon 而買canon好無謂，錢就比左，但係買返嚟嘅嘢好雞肋

得啦，買Sony嘛，聽到你的聲音了，多謝。
人地都揀左Canon，係要叫人唔好買Canon

其實上星期Canon除咗公佈RP，仲公佈咗今年內會出6枝RF鏡，即係今年內會齊大三元，似乎今年尾會有Pro

Nikon Z6唔得嘅

Why not sony

總之邊個叫你買for R / rip就係鬼

2015spec 賣2019價錢係咩玩法

無反買canon完全唔掂, spec廢其他廠一等

睇埋部EOS R Pro 先？ 感覺上Rp 係為低階無反市場研發， 功能可能只係Pro嘅一半。

不如睇埋s1 s1r a7siii z6ii z7iii先

睇價錢做人者, r 機身一手139xx 連adapter ,價啱咪買, 自己開心就得

我自己就賣左部5d4 換r, 反正ef 鏡可以keep 返, 而且終於可以用peak focus 就支1.4/25 , 另外對焦導引相當好用

未來好明顯canon 全力rf mount, 淨係支35mmf1.8 已經相當唔錯